覺唔覺二十幾歲人仲”fing”父母錢好核突

唔係講緊正常生活衣食住行個啲洗費
個啲錢你未出嚟做野無乜收入 食呀媽住呀媽唔緊要
係見到身邊有啲朋友
自己去旅行無錢要父母幫佢畀
買名牌買iphone要父母畀錢
其實佢地問父母攞錢個刻有無啲羞恥感

如果呀媽平時有畀開生活費
咪死慳死抵儲下錢先買野囉
再唔係咁大個人無錢洗唔識自己返pt咩

覺

你呢d野同父幹買樓冇分別

老竇搵得夠多，想點fing就點fing，關你撚事咩😊

三十幾仲fing 緊

正常生活洗費就可以問老母拎?
廿幾歲人比唔到家用都應該請下老豆老母飲茶啦
仲"阿媽，我要出街食飯，比錢我"?
大個仔啦 返part time都同我搞掂佢啦

咁起碼個啲都要有父幹
最弊識得有啲人
父母都已經搵唔多
仲要fing人地啲血汗錢
真係睇唔過眼

sorry lor

係就好囉
最弊條友屋企無錢呢
諗起都覺得佢父母慘

有錢俾佢洗即係有多餘錢啦 你理得人姐

其實人哋有父幹買車買樓真係唔關我事, 我亦唔會因此走去指指點點批評人哋, 不過我最憎嘅就係嗰啲人成日買完車買完樓就鬧其他窮人唔長進

二十幾歲又真係過份左啲嘅 大學生冇返正職都算

好多父母每個月都會畀一次錢啲仔女
少少地咁我覺得呢啲都接受到
起碼你攞呀媽錢去食飯
但攤大手板叫呀媽畀錢你去旅行買iphone真係接受唔到

其實我意思就係講緊around二十歲嘅大學生
表達得唔好 sor

係咪講緊我？ 身邊好多人都係咁講我話我冇用...
我老豆搵錢多 又錫我 咪係咁買野比我囉
關你撚事咩 唔撚抵得？

自己返到工，自己搵自己洗不知幾爽
攞老豆老母錢去玩唔會唔好意思咩？如果你屋企好撚多錢咁就算啦

之前就係識個人
自己唔返工
屋企又唔係好有錢
自己想去旅行無錢要問屋企攞
比我真係唔好意思攞

你屋企有錢我就真係理撚得你
見到有啲人屋企無錢仲攞父母血汗錢買名牌去旅行
個啲有錢睇到好炆

葡萄撚

好老實 有得fing我都想fing

耐何冇

雖然屋企冇十億
但都叫得上小康之家
屋企有一兩層樓收租投資
但全家都冇問老豆老母拎錢仲會比家用
有時唔係屋企有冇錢比你洗
而係你有冇孝心

讀緊書定做緊野？
同埋你點知人窮

結論：你老豆無

通常咁fing得 啫係屋企人有先咁fing啫
比我都想

利申讀完中學 除左學費 其他自己搵自己食
仲得閒請屋企人食飯 買下野比呀媽

父幹撚表示唔核突

樓主是窮撚?
fing到就快三張 冇覺得有問題過

換個心態諗下
老豆老母生得出就應該要負責任養
係責任問題 個仔識自己搵錢係bonus
同埋 既然都養到廿年
點解會到廿零歲人繼續攞屋企錢有問題
只係社會既觀念洗左你腦

冇錢黎講就少d眼紅人比心機番多兩份pt喇傻仔

核咩突

人地鐘意比錢你都要管

唔洗酸琴開post掛

話我酸個啲真係笑撚死
依加唔係講緊父母有無錢
係講緊你自己有無心
我屋企唔係窮
我自己去旅行老豆主動話比兩皮我
但唔係佢有錢我就會要
學費個啲乜柒我都自己交
係 佢地經濟能力係夠我交學費有突
但依加係講緊你好唔好意思洗兩老嘅錢

所以你咁做就要全世界跟你？
定你純粹想大家比d掌聲你，
大家拍幾下手比樓豬啦
型撚到仆街又獨立你老母臭閪

好酸

岩既
你依種咁自私既人點會有孝心依樣野
你同你老豆講你由今日起路問佢拎仲比家用佢
佢一定開心到不得了

樓主好窮 兩皮去旅行

連叫人翻parttime浪費時間，timecost大到，笑到肚痛

有錢既家庭唔覺得有乜問題
如果屋企無錢都仲係咁就好大問題

就係大撚把錢 你咬我？

覺唔覺樓主好酸

過左二十歲都唔應該拎啦
拎果d都係廢物黎

過左十五歲都唔應該拎啦
拎果d都係廢物黎

唔覺
你班窮撚思維係特別D

Yes

人地老豆老母肯你理撚得人姐

關你撚事咩
自己冇就葡萄人，怪就怪上一代啦

sor 我都唔想
我老豆多錢冇計

借父母錢每月炒股賺兩三皮自己使

許晉亨現每月在家族信託基金支取生活費，並住在家族持有的港島複式單位中，個人並無擁有任何物業。

有30幾個垃圾

好核突

好現實，屋企有錢仲同你捱咩

大個仔啦 你想阿爸我幫你畀首期定full pay？

問心
我覺得只係唔抵得人幸福過自己
有機會俾你fing你估你唔fing

又一件生於窮廢家庭 眼紅人地就開post取暖

大把人到三十歲都仲要父母經濟援助，唔係點買樓

有父幹仲咁辛苦做咩？
係啲窮撚先要日做夜做死慳死捱姐

明明樓豬就係話緊d屋企窮但係仲亂咁fing屋企錢既人 點解你地會覺得佢係酸人有錢 閱讀障礙？

有時真係想問： 你窮就要全世界跟你乞食？

要怪就怪你地天生賤種命？呢個世界邊有咁多公平

老老77
你話仲讀緊書 唔理你中學定大學 問父母攞錢都仲接受到 話哂要專心讀書
先唔理你玩到爛GPA定走堂走到傻 始終仲係學生

但係

屌你老母GRAD撚左番埋工出撚埋糧仲要唔俾家用
你好撚意思問老豆老母攞錢去玩去旅行
最大問題仲要成30歲人仲咁撚on9 好心你死撚左佢啦

利申 識人係咁

咁屋企人幫買樓/比首期就無咁難睇？

唔覺 我25歲人仲食緊屋企同埋靠屋企比我果層樓收租

唔覺
有得父幹，我仲扮野咩
話靠自己嗰啲，買樓唔父幹先算啦
仲貪嗰幾千蚊咩

追多兩個回覆就發現到樓主真面目
唉好啦好啦

樓主你真係好乖好孝順啊
比十萬個讚你
咁你依家開心未？
你都係想人讚你啫

連登真係好多窮撚
仲要扮到好自豪咁
乜撚野 我窮 但我有骨氣嗰種
柒到喊

之前先有post講過
香港人會覺得柒盡量唔俾人知
大陸人會覺得好威到處唱

幾時都話父母有權決定生唔生,子女冇權決定出唔出世,係要生就負責任負到最後,佢地係欠我成世既

樓主收皮啦, 駛你膽心咩
人地老豆老母有錢比佢地亂駛,
無事好地地咪可以fing足幾十年,
有日老豆老母突然死左,
咁佢地咪仆街囉咁簡單

識得之前有個三十幾歲同事佢去日本都係佢老豆比錢佢

Sorry 囉 洗唔洗咁惡

新潮文
我認我係窮撚

我讀U果時就父母比5000 自己返PT5000
一個月都有一皮野洗

仲要暑期工都冇打過
但餐餐食到貴 著到貴
呢d人真係好撚冇用

唔覺
好想父母有錢比我fing
點解要我養家 點解無錢要生我出嚟受苦

完全同意,同埋我覺得呢類人好多都自我中心到仆街

支持樓主同所有父幹撚講而句說話
比佢地日後唔好咁撚臭串話成功靠自己

其實你fing你廢唔撚緊要唔撚關我事

但個重點係呢d仆街會係你面前扮係自己努力搵返黎

識個三十歲，結婚，車，燈油火蠟，屋租日用品早午晚三餐老母比，一年一部電話老豆比，入油老豆比

返緊兩份工，一份老母打本開鋪一份老母公司，一星期返一日下午三點返五點走，每次返到都大大聲話鋪頭好忙，今個禮拜又有貨返，又唔洗訓喇唉

對住d岩岩識or唔熟既人成日借d耳提起我間鋪呢三個字

笑鳩另一個靠自己養架波子供車既朋友

明明自己係零付出高收入

仲會笑鳩你唔夠佢努力，新年你都無野做架啦，我仲要返鋪頭，你就好啦

真正既廢柴

自己個個月比足家用 其餘死儲爛儲 明明老豆搵多我好多倍 但我堅持唔用屋企錢 其實真係為左啖氣

係你父母唔爭氣冇錢俾你fing姐
你屋企有錢俾你洗，我就唔撚信你唔洗父母錢呀
樓呀車呀 都叫佢地送埋俾你啦

好似啲上莊撚咁

人地老豆老母比到有咩所謂
咁都要上黎圍爐取暖

人地有錢比得起有乜問題 酸到

老豆老母有錢比個仔女拎去開心下有乜所謂

反正第時佢啲身家都留比佢架la

不過會唔會養到個仔變個廢柴就後話

識好多女仔都係
鬼唔望佢地突然破產挨下苦
屋企人比錢兼唔做家務
仲要對屋企人呼呼喝喝
娶著佢呢D極品真係喊三聲

你屋企無錢比你洗要上嚟吠？

你有冇得Fing 呀？
根本就葡萄人有得fing ！

總之有錢就最核凸啦

樓豬公屋仔

未出黎做野前真係未試過買d貴野,去過一次旅行咁大把

窮到仆街仲要俾你吃喝玩樂

女身材靚女:我樣靚身材正可以周圍派帽做雞收錢比人屌
通常唔咁做都係豬扒黎，你地冇本錢就怪自己老豆老母生到自己咁
講真比著你有我咁靚女，你會唔會周圍比人屌周圍派帽先，唔咁做係冇能力垃圾

完全同上面班人一模一樣

有朝一日比人綠帽咪撚怨，因為條女有權派帽比你

我同個仔講話你食我既著我既，第時娶老婆要兩份屌開心share , 佢死死地氣話ok你話點就點 生個裙腳仔都有裙腳仔既好 個仔為有個好老豆而自豪

講真 中學grad trip個個都係問屋企拎錢架啦(如果樓豬有朋友同佢去)
點解一上左大學 過左廿歲就要做聖人？
大學生唔係個個有pt
就算有咪搵得一千幾百
想去個旅行都要節衣縮食捱麵包 真係好鬼核突
比零用錢呢d係老豆老母應份做架
攤大手板問老豆拎錢買名牌梗係唔岩
但去旅行 買手機呢少少錢都要計住度住
寒酸左d lor

屋企肯比根本冇問題

酸

酸撚
由細溫室長大 唔識人情世故嘅裙腳仔
無屋企照住實仆硬街

老豆老母叫我儲多啲錢，所以會比錢我買電話，買衫，去旅行。又叫我用多啲錢去拍拖同哄女朋友，比錢我買禮物同仼揸架車。屋企有錢無計

不過都幫老母抄股賺左幾十個當幫償下，同努力讀書返intern希望第時搵到好工，唔洗兩老擔心可以帶佢地去食好嘢去旅行

弱智仔 我屌鳩你樣衰係咪又係酸你樣衰？酸你老母咩on9仔

Sor 仲fing緊 早幾日先用老豆張訴碌左部IMac

唔覺, 依加40歲 老豆重每日比$1000零用錢我

對唔住 但我鐘意呀

我男朋友就係呢d人
讀左大學幾年都未做過pt
等屋企個個5k零用

屋企有錢無人會想打工，打工都係為興趣。樓主有無體驗過有條大水喉射住，每日都開開心心咁返工，得閒有mood 就旅行chill out 只能夠話現家你返工，某程度上都係幫緊你既大老闆成就子女work life balance。

唔一定係咁架喎。我都有"大水喉" 射住
跨國group, 公司返8:30 - 5:30
我日日 7:00 - 11:30 , 點解認為係屋企人公司做就好他條？你日日返去hea, 公司啲人點管？ 公司啲人本來就
認定你皇馬褂， 你仲咸魚咁。公司無人會聽你講

老豆比錢你你唔要咩

又唔係問你攞 關你撚咩

窮撚就賺錢黎洗就話人充大頭鬼，有錢人洗錢就好核突
憎人富貴厭人貧

人地背後做左幾多paper work 或者事前功夫又話你知咩

識左佢2x年，從來未有一樣係靠自己
連結婚手續，交罰款全部媽咪

攞老豆錢去旅行買iphone就垃圾
攞老豆錢搞生意買車買樓就上進有前途
邊個有錢仔d車同樓唔係洗老豆錢嫁？

咁你去接濟佢父母囉？

自己無錢就唔好去，旅行唔係必需
無錢又要換電話又要去旅行？
唔怪得d 借錢廣告播極都有

關你撚事

fing老竇老母錢買樓呢 樓主唔抵得？

做佢同事/朋友真係幾慘

樓主已經唔想再講自己有幾窮都有志氣既故仔

中六grad trip 我同朋友都係自己比，無用過家人一分一毫

有個frd三十幾歲人都搵唔到長工，而家幫佢老豆鋪打工，日日番得個三、四個鐘頭工做埋d無謂野，番屋企就淨睇毒撚野，平時出到嚟又懶係好見多識廣好有人生經驗咁

人地屋低有錢又要你理。

覺唔覺要出黎做野捱生捱死搵得雞碎咁多好賤

衣食住行學費全部屋企比
成日都唔知足叫老豆換車
又冇番part time
其實自己都幾撚仆街

樓主屋企窮我地應該要體諒

屋企有錢你吹鳩漲咩葡萄撚

樓主肯定係飲茶嗰陣乜鳩都睇唔過眼既三姑六婆
我都想做pt 架 老豆唔想我打人工喎

又一個刷存在感，拎住自己唔洗老豆老母錢打晒飛機既人

講到好似係你戶口拎錢咁喎

又唔係偷/搶父母d錢
人地父母鍾意比錢仔女洗你理得人地姐
你話屋企窮又要fing果班有問題
我覺得個問題係窮仲要生仔，仲要生著個鍾意fing錢咪自己攞黎

唔覺
我覺得父母有責任供養到仔女正式畢業搵到第一份正職為止
如果讀到中六嘅就養到18 讀埋hd就養到hd grad 讀到master就養到master grad

老豆有錢唔fing就真係核突喇

識人結婚 擺酒 密月 層樓都老豆俾啦
人地屋企有錢老豆俾得起 吹咩

識個frd讀大學但未返過任何pt
佢自己同條女出去住
但佢老豆每個月俾成三皮佢交租同洗費
個個只會羨慕佢，邊有人會屌佢

有錢係咁架啦，如果有錢人仔女同窮人仔女一樣要做牛做馬咪好唔公平，咁上一代搵錢黎做乜鳩

根據你既logic，比錢兩老洗同埋請佢地食下野就叫做有心。就算佢地有比錢我，我都可以間中比下家用同食飯架

其實人夾人姐
你未過過又唔俾人咁做
人地對你唔係差就得啦
你話過人世就話姐
呢啲人你高攀唔起咪唔好做飛蛾囉
又冇人迫你

到第時佢地要自己照顧自己果時自然會自己搵到方法架啦，係生係死與你冇關啦

條女老豆有份屌你唔知姐....FAIR TRADE

我有朋友(老豆) 都係咁, 仲周圍同D 朋友講話自己個仔搞唔掂, 而家個老豆拎哂光環, 但個仔俾人睇唔起

唔覺
樓主呢啲係窮撚思維
人地父母樂意比錢仔女咪得
人地鍾意點用錢關你咩事
唔使做嘢就有錢有咩唔好
有邊個唔想唔使撈日日輕輕鬆鬆過日晨
人地過到佢地想過嘅生活 應該鄧佢地開心

根本唔係靠自己能力搵番嚟
依賴其他人做寄生蟲
唔識羞恥都算 仲要自我感覺良好

呢 d 人少接觸為妙 影響形象

20幾歲人緊係去玩下見識下啦
父母有能力既做咩要浪費時間返pt
想返工遲下成世流流長比你返
到時比多d家用教順下好過啦
心急d咩

岩
要學生搵錢係bonus 自立嘅第一步但絕對唔係應份

屋企有錢 但自己就算再點搵都搵唔到多過屋企 咁點解唔用?
屋企冇錢但又要敗家就話垃圾姐 屋企有錢都唔可以用下 係要做到隻狗咁辛苦自己先安樂咩

窮人思想

完全唔覺有咩問題 我就係你口中果d人
二十三歲人生第一次出黎做野 之前無論買咩食咩全部屋企錢 連第一部車都係屋企人送 依家出左黎做野咪俾番家用 利申 屋企千幾呎無經濟問題 享受左23年最美滿既人生

唔覺有咩問題

係香港人先咁鍾意斤斤計較

好想有呢個機會

極品

咁諗都岩既～

有冇諗過人有錢仔都唔想同你接觸

我ex，廿六歲:
屋企買樓俾佢
拃屋企車

讀書進修
I watch
手錶
西裝
全部媽咪 埋單

最後佢爹啲媽咪仲買埋個政協位俾佢添

基本上佢人生唔洗點用腦
自然亦唔會諗聽日，更唔會有”上進”呢個念頭

兩個字總括 : 垃圾

識個人好鍾意買潮牌衫褲鞋 啫係個啲有個logo就賣四百蚊件既T恤衛衣 炒到過千既波鞋籃球鞋 但係就攤大手掌問老母攞錢買 仲要iPhone MacBook乜都係老母岀

重點係佢單親家庭仲有個阿哥 老母又唔係搵得特別多 老母唔比錢佢仲發難渣話以前阿哥鍾意買乜就買乜因爲個陣仲有老豆養 而家佢就乜柒都無 買對鞋都唔俾咁

雖然佢先19歲 但冇能力買咪唔好買 家陣著平衫好失禮咩 真係唔撚明呢啲人咩心態

葡萄啊 係你唔識投胎姐

後生仔，當你有仔女你就知道，朋友間既比較已經由自己轉左去下一代既身上 本身大家都有錢去培育下一代，自然期望下一代做到比自己更高成就，然後以自己個仔女為榮拎面子。如果自己個仔出身後生存都有困難，人地點睇? 只會覺得你唔識教唔識栽培，做裙腳仔，個仔俾人笑俾人背後說三道四，其實俾父母都無面

依家啲廢柴無呢啲觀念架啦,最好老豆老母養到佢入棺材

如果個仔仍然自我感覺良好的話，當然唔能夠怪佢，係父母由細到大都縱慣

男人老狗26歲仲靠老豆老母就on9左d
而家講緊大學個4年係咪應該仲洗老豆老母錢

我都係樓主講個班20歲人仲洗緊老豆錢
仲讀緊書，打份pt咪又係得$50左右一粒鐘
我自己平時又唔大洗
頂盡都係買下衫 去下旅行
老豆老母又唔係要等我俾錢開飯
老豆話如果我出去做pt係用緊時間同青春換錢，係唔值得咁做
寧願我出去識多d人同去下旅行擴闊視野
因為去旅行呢d野學生時期唔去，第時出黎做野話唔定做到退休先去到
筆錢咪第時出黎做野先俾返佢地

單靠打份pt $50粒鐘做幾耐先儲到錢去旅行

你老豆有用唔係你有用

仲未識搵錢?

我返工為興趣 仲洗屋企錢 唔覺得有咩問題

身邊大把fd 唔使番工等老豆老母比錢去旅行買iphone

利申，讀緊u自己番pt

人無恥便無敵係啱既

覺，所以想快d grad 左搵份工養自己。

樓主第一個POST就已經講左唔包括你呢D人

有錢如李嘉誠 佢個仔都要繼續搵錢
大家無謂搵咁多藉口啦

有陣酸味

利申窮撚

唔覺

你都傻。
父母有錢。梗係攞儘佢啦。有優勢做咩唔用?

利申: 父母冇錢

老豆老母買樓比我算唔算

啱啊，唔通似樓豬條窮撚咁生活咩

叫人點回?

對唔撚住囉 屌

連登好多洗老豆老母錢嘅垃圾
仲要厚面皮到覺得好威威
真正有本事就唔使靠老豆老母
掉返轉養埋佢地啦
真係成班住公屋又打飛機公屋幾好住
私樓幾唔好

16歲開始冇比過現金我，食住屋企，其他自己搞掂

其實有嘅，間唔中唔㩒錢，問屋企拎十蚊搭車

同埋14年進修老豆資助左兩皮比我
我出10皮

依個世界係on9的

唔記得㩒錢

讀完中學 返左4個月工 搵左2萬銀去旅行 自己錢自己鐘意點洗就點洗

識條友要個老母俾錢歐遊仲要養埋條女
成班人食飯會爭住碌老母張卡套現
唔係話妒忌 係佢真係唔覺得柒？

柒個位其實喺邊？

其實係會覺得自己柒,
屋企係小康, 有買車比我用, 有over 3層物業,
自己有番full time, 但偏偏斗零都儲唔到,
覺得自己好廢, 如果冇我呀爸呀姐, 我同廢柴冇分別,
但改緊, 依家會盡量個個月淨幾千

但誠仔可以唔做野, 好似d 何家千金咁hea 下hea 下又一日, 但佢都冇咁做丫

重點係要搵錢 唔係點去搵錢

識有人差唔多廿六七歲連U都未grad，個個月拎老豆出既卡碌幾千銀買野做敗家仔仲自我感覺良好
我真心同情佢，但話唔定佢都好同情我地

首先我住私樓
但係我從來唔覺得住私樓有咩值得自豪
亦從來無攞過嚟打飛機
因為我住私樓只係代表我老豆老母有本事
同我無關
只有啲低質嘅人講野無文化
先會下下用錢嚟衡量人

傻閪 係你冇錢 葡萄人地者

系

我知呀 但真係好想同大家分享下，呢啲垃圾真係個身邊總有一個

有自覺

既然你口中二十幾歲人FING父母錢好核突既人，佢地屋企有資源有條件俾佢地咁樣做，咁佢地有咩必要迎合你要求、介意你目光?

"搵份穩定既長工" "自我增值" "俾家用盡孝" "擔起成頭家" 只不過係外人強加既價值觀

人無法我行我素生活，只係因為本身冇咁既條件
講緊既條件可以係本身家境 外貌 學歷 才華 專長 etc
所以先要跟人地俾既路去行，eg 一定要養家

大把人嘅思想都係咁奇怪

其實咩都靠父母的人，講唔講得出自己有咩成就
自己做到d咩，咩都要靠父母support﹐同寵物有咩分別

同樓豬諗法一樣
屋企淨係我知既資產都5-6千萬以上
咁唔代表我可以鳩fing 自己唔洗努力
我唔想成世活係屋企影子下 比人話淨係識靠屋企

屋企有錢幫下你係ok 但唔好當正係自己努力
好肉酸
當然無恥既連登仔係唔會咁諗

自己出嚟賺緊錢都覺得自己核突

不過講時講你地都係葡萄啫

以下只係本人妖9up當呼吸，勿認真：

1. 其實樓主屋企唔係冇錢，佢都有條件咁樣做，佢出於個人理由唔咁樣做
佢竟然不知哪來的優越感，走去批判D"咁樣做"既人

2. 既然樓主屋企唔係冇錢，可能細個果陣佢享受到過多物質，所以內心有愧疚，之後想補償，博命證明自己經濟＋精神皆獨立，始終人唔鍾意自己處於被施捨的弱勢地位

3. 但係咁，你話人，人話你。如果今日你係度話人二十幾歲人fing父母錢好核突，他日都可以有人話你二十幾歲人住屋企已經供好既私樓好核突，層樓你冇份供家嘛。

4. 樓豬你唔係冇享受過物質豐盛日子，至少你唔需要擔心第二日會唔會全家一齊訓街，即係你都係既得利益者。但你作為既得利益者，而家竟然調轉槍頭，去指責其他家境優渥的同類。咁樣你好有"喺既得利益者圈撈唔掂、被排斥、冇朋友"之嫌，所以你先去搞內閧。

你要有成就，唔代表其他人都想有，好多人打工都係為生活/家庭，談唔上有咩成就

父母畀佢嘅錢咪就係佢嘅資源，佢可以做自己鍾意做嘅嘢，一個人夠錢洗唔賺錢就等如寵物？人同寵物嘅分別原來在於呢度？

一個人唔夠錢洗，因為咁先要為生活／養家去賺錢
結果就變左老細同事既玩物 寵物

請問老豆老母塞錢比你洗應該點拒絕
話左好多次夠用

香港大把人靠屋企養，根本就唔駛返工或者打皇帝工，幾錢月薪跟本wfc，佢地只係要磨時間

用教養嚟衡量唔得？
即係你覺得啲大陸人嚟香港周街痾屎痾尿但有錢就好有文化？
香港多得你呢班人成日撐啲暴發戶咪搞到香港沉淪
同埋你覺得你話我住居屋我就會好激氣？
唔好咁小學雞嗌交啦
你鍾意點講我我無所謂
我唔會因為你係網上講兩句而改變咗現實生活

父母問題

屋企窮 都要問老豆老母拎 真係慘
但身邊有人去到廿尾都可以拎屋企
人地屋企月入成球

為生活被迫打唔中意的工，咁冇得講，人要生存落去
但屋企有錢的，就應該更加善用呢樣野去做出自己的成就
我fd之中不少屋企有錢的，一係出國做科研做PhD﹐一係就開自己公司(冇借屋企錢)
作為一個人係應該有自己的成就，呢個唔一定係工作上，係個人發展上應該要做到的事
有人操體能去跑毅行者，有人練跑馬拉松全馬，都係成就
除去其他人給予你的野，你仲餘低d咩，作成一個成年人唔可以咩都冇